benq xl2411問題

買完番黎插左dvi
之後等佢安裝driver佢話安裝gtx980失敗
之後我係裝置管理員果到重新安裝左個gtx980 driver
但係問題黎啦 我個喇吧插落個mon個3.5mm位果到無聲出 有無巴打知咩事

利申：cd入面果個driver已裝

Push

hdmi先有聲出 dvi冇

Dvi 唔會有聲出下話